仲有無人記得日和，和和？

點解係連登唔見佢咁既
佢有時講啲嘢真係幾中
好黑鏡feel

轉左ac

忠言逆耳

知唔知叫咩？

係 佢啲說話真係好唔啱聽
但又駁唔到

我一直都認同佢講嘅嘢 因為事實真係咁

屌佢嘅人就好似中世紀啲人不願面對日心說

翻屋企整合下一兩句精警句子先